大家不如去再睇一望被割的土地 海濱長廊

真心覺得 狗屋高危 現在搞清楚乜人帶頭的 小心比咬 不如大家去中環海濱長廊啦 今日香港被割讓土地